有無人好想去露營 但身邊朋友個個都話不了

唔知有冇人同我情況一樣 好似約人都好似求人咁
有冇人都有興趣 一齊玩下 想認識多d人

有女就去

真係咁重要咩

自己去

露營 真係唔係個個都岩....
又要帶一大堆野 又辛苦

利申
我都無朋友岩玩 自己又想玩下

一齊去玩下啦咁

真係好難搵到露營腳
特別係出嚟做嘢之後好難夾時間

長期自己一個camping

認真
13號晚想去睇流星雨
又唔想自己去

買咗堆gear幾年黎都搵唔到人一齊去
已經失去左去露營嘅興趣

依d天氣正
夏天就一定不了

我見咁多人想睇流星雨
其實你地係咪覺得好似你的名字咁 成天都係流星
我見好多港女都係咁

想去露營但完全新手
連點開始都唔太清楚
一個人又太毒
求帶

係出左黎做之後 無之前咁 一約就一班可以去

一個人有一個人既感覺 一班人有一琰人既感覺

留TG 個地一齊去啦

辛苦自己

有限眾令比露營？

想自己去
但宜家營地封晒

完全新手想試下玩,有無人帶/一齊

留the

仲要香港既天氣好易痴立立

有 本身想同男朋友去
但佢不在了

點解不在了

有國安法唔比講港獨呀

政府營地又無得去

佢離開左我

最近想嘗試單人露營

同個唔識嘅人一齊瞓帳幕

我都想搵人一齊去

露營可以點入手

有諗過去但我嚴重昆蟲恐懼症

希望成到團啦

我我我!!!!

就算做開尖做開運動都覺得露營不了
瞓又瞓得唔舒服 每次去都係瞓得唔好 仲要係咁醒
瞓覺嗰陣仲好似出面有啲嘢搞你個營咁
個feel好不安
之後仲要咩一大堆野去又重又拎得辛苦
搭車嗰陣一袋袋咁勁唔方便
去bbq都ok嘅 但露營真係好辛苦

無得沖涼 不了

點解咁興奮,我唔係gay

想講留TG?

有興趣

冇女去黎做咩
食風？
食住風屌閪另計

我都買左好多裝備等有志同道合既人去

係 手殘打錯字

你就係我等緊既人

有興趣 留TG

真心覺得露營唔好叫朋友